廢中偷豬肉，斷正！

深水埗基隆街218號地下一間燒臘店，48歲姓陸負責人，凌晨1時許報案，指發現一名男子在店舖後巷形迹可疑，懷疑他盜去店舖食物，於是截停他。警方到場調查，在男子背囊內，撿獲放在後巷屬於燒臘店的豬肉，價值約150元。該名54歲姓黃男子涉嫌盜竊被捕

睇錯係周中，我出返去先。

+1

48歲（乜乜）

54歲（偷豬）

偷豬肉以為大陸新聞

香港人窮嘛

偷🐷肉自瀆嗎？